限絲打 巴打與狗勿進

想同感情台絲打pillow talk

會然傻子=狗

唔好侮辱啲狗 唔該曬

屌你老母

我屌你老木呀 咁可愛嘅狗仔點會係傻子

仆街 笑撚到我

真係好笑
屌

noted with thanks

這麼可愛的狗仔怎會是傻子

原本唔好笑 俾你講完又有啲好笑...

這麼可愛的狗仔怎會是傻子？？

Hi

絲打

係好笑

真係好笑 屌